第70回NHK紅白歌合戦 討論區 （2）

繼續

搶埋1001

生物股長？

生物 聖惠

係。ching坐咗幾耐

是但一個post吧，集中

聖惠又肥咗

聖惠好cute

好難唔知北野武係大牌 聽佢語氣行為都feel到

師傅上完身走左就...

紅白完就繼續TBS CDTV count down

人中個大佬

日本歌啲歌詞正到爆

惠惠比上年紅白瘦咗少少

好大份

穩到呢

好難想像有人唔識佢

睇完J家先CDTV啦

睇日影都會知佢既江湖地位

唔使瞓

咁佢大唔大牌同唱成點係兩樣野既

柚子

無玩人中都有睇VIU YV 恐怖醫學掛

一陣睇cdtv定j家好？

新絢香

我淨係想睇佢地用咩方法頂櫻井個位

有無j家直播link？

最少睇完金爆玩咩先訓

又暈

榮光

Yuzu

好重要

上年好夜

有年全部一齊戴二宮面具

柚

J家

到時俾齊link

榮光~~

叫刈屋富士雄出黎叫返句佢句名句先啦

又搬4個mon lor

唔知會唔會又玩lin頭拔河

前年都係呢首

MS先玩完

好彩柚子都唱埋SEIMEI

希望今次SEXY ZONE 平平安安 齊齊整整(雖然都係少左個)
上次mari 仔趺左落台嚇撚死

點解今年紅白成日有咁多cam man亂入

佢地非常期待奧運

你係咪睇4k台? 4k台同普通台d cam 唔同播法

默契唔好

今年紅白D cam似亂黎多D

話晒自己國家搞

係 原來唔同

到山風了

4K個鏡頭係較後位置 所以成日影到前面個排鏡頭

迖哥

正路都期待

我睇完兩次kp 普通台近鏡影緊仔仔 4k台就遠鏡影cam man影仔仔
4k黎做乜黎

終於到嵐 等左成粒鐘

1080i feed 同 4K feed分開處理
上年4K都已經影到好多Cam Man亂入

真係禁曲黎

米津玄師

我抖下先
準備睇CDTV www

官台要俾一半轉播費出黎架

嵐 米津玄師

推你老母

唔睇氷川 ？

真係好痴線

冰川森美咁正都唔睇

喺新國立度表演

最後個冷笑好撚不安
好擔心佢精神狀態

睇佢跳都上晒身咁

米津玄師
玄米律師

米津段野係現場定剪到好似現場講咁

之前開幕都踩咗場啦

要米津對住鏡頭講咁耐野

應該錄定

好正

嵐！！！！！！

佢右眼收埋左咩秘密

成段都係錄影

有睇 kazu 踩草

日本已經去到8K

嵐 和音無得輸

等睇MISIA

好撚正

又咩典故

咁就睇埋先啦

佢應該想問米津係唔係新國立錄

原來如此

千年眼

咁嵐咪出年唱埋紅白嗰野就休

個場真係好撚正

我都係覺得Arashi執左二灘
如果唔係，而家唱嘅應該係Tokio

今次呢首副歌唔係幾上腦

好好既登場方式

好歐聯FEEL咁

奧運opening 一定好撚正

自311之後，好似有道希望

邪王真眼

點解d 歌詞咁鐘意 La Lu La Li La

之前MS影返佢地出道
Mari仲係細路仔

8K要去官台度睇大電視...

嗰陣rio個閉幕

有生之年香港有冇機會試到呢種感覺 ，真係為自己國家搞奧運而感到興奮，就咁睇都feel到佢地既自豪

如果而家有米津唱埋馬と鹿就正

可惜今年冇aimyon....衰咗係炒歌疑團

啱啱拎左支手燈出黎睇國立場

ARASHI

靚到爆

宜家好撚高
希望快D齊5人上台

香港咁細點搞

曾幾何時好似見過佢左眼
但見到佢左眼嗰時就到佢右眼收埋

原來係你攞左小大個名

成隊EXILE咁

正奇怪今年點解無咗佢

聽日天皇杯決賽第一次正式賽事用

起碼要食到廣東先夠地方搞...

攪到亞運都已經收貨

獨立左都搞唔到奧運啦

同台灣協辦都有機嘅

但首先支那要滅國

唔係為咗遮住對眉咩

當年北京奧運高登仔都好興奮

嗰陣08成個高登都大中華膠架, 有個學生妹屌非親非故做咩要捐錢去四川, 畀成村人起底鬧到佢入廠

上年已經唔使
屋企有鑵就做到

你係咪我迷弟

丁家係咪最高係佢？

正正想講依樣野 為揮舞自己地方既旗幟而感動

欖球隊都喺度，米津唔唱 No Side 主題曲

We are Hong Kong

really?
咁要睇

佢定tokio雙塔高啲

感覺好似係請佢唔出既PLAN B咁

我係中國人呀hi

對於足球比賽 有跑道已經冇晒feel

高登就算罷啦

屌
bin撚到2046

你放返個名出黎我就唔駛做迷弟啦

bin到支那滅國都隨時仲 bin 緊

連登都有好多係高登轉過黎

google 完應該MARI 高D
佢19歲仲有得高

我本來想改名做相葉, 你叫佢放返個名出來先

松任谷都要做plan b？
不過真係似。

大野智迷弟 知念

4K BS平時得D垃圾節目睇，瘋狂tv shopping

真係好撚彩 當年見識過支那人既劣根性 無變大中華膠
一直都係崇日撚

咪就係不滿高登所以轉
我係其中一個

我覺得今年紅組都唔差
唔計班支那團

快D放出黎比我改

龍珠

點解仲未見其他member d名出現
明明連登有好多

到氷川(森美)啦

Arashi唱咗？

氷川 ～～～～～

悟空

龍珠配音

又高又有錢

唔係執二灘 係日本 arashi 地位同Tokio 都好唔同
好明顯Arashi 係高啲 首先櫻井係名牌大學岀生又係日本高官個仔 第二 二宮係演戲方面拎過好多獎 松本拍啲電視劇深入民心 相葉又係一個知名節目做左好耐主持 大野一唱歌就令人懷孕 同埋佢地有兩個節目係黃金時段播放 可見佢地係日本人心目中地位係好重要

召喚會員相葉雅紀

森美真係唔識老
越唱越後生

我記得好多個老婆都有上連登

諗起冰川上年紅白支咪

唱過米津玄師作嗰首
但現場未唱

冰川呢幾年打扮越嚟越中性化

好好Ｊ

好撚正呀 ！！

搵我？

我係小栗旬

佢好似又後生左

冰川正呀

冰川識返老還童？

森美

係
其他人呢？

諗起08年奧運期間既高登

唔知睇邊度話佢出左櫃

騎埋神龍出黎。

潛左水好多年啦

巨龍森美

個龍頭

得老婆, 本人好少出現

可以bin足一百年

你今日講左同老婆有幾sweet未呀

條龍正到

嗰陣用iphone既轉哂啦實, block 人個app然後自己官方嗰個死咗平時又小氣雨革又篤灰

勁到屈機

格古洛

女皇條裙

りんご做佈景板套衫都咁正

頂左小林幸子玩大型裝置個位

搵菅田上去

個個都係搶唔到本人個名

條龍咁似以前酒樓啲背景

玩埋巨龍 白組無撚得輸

我mute左等MISIA

有無人下年會去東京睇奧運

森美今年個台好勁

就到

あなたに会いたくて

巨龍

叫你個一般人老婆收儉D呀

講起就嬲成班分化撚
又多熱狗
係咁叫人投白票投建制射落海

聖子姐仲扮少女

彩龍

笑左

好尷尬囉真係

由新八轉悟空。

唱埋countdown就返去同老婆

塑膠松子

當年屌佢地會俾人鬧係五毛

有一年係白組觀眾票拋離幾條街
但評審票輸好多 最後比紅組反cup
果年係邊一年

廣瀨鈴個樣好似好唔enjoy咁喎

森高千里就話姐
聖子姐... 不了

2016?

2016

係咪前年?
好似有大面做主持

係咪前兩三年

nino前一年,好似係aiba大面

成日影佢大頭做乜

前年，有村做MC果年

好似係大面第一年

不了

せの

聖子悶到

aiba喊

首歌係咪降咗key

卡哇依

唔鐘意你老婆呀

fresh fresh fresh purikyua

叫佢老婆直接收皮啦

無人想知呀

Nocchi條腿

係咪有左先結？

有海之聲果年?

MISIA

聖子姐仲跳得郁叫好勁

nocchi 真係好正

不了 好恐怖

可以開返聲聽cd

係係係

MISIA壓軸

唔記得 淨係記得個結果太震撼
果年白組好多個表演都好好睇

繼母與女兒的藍調

個頭

前奏一響就諗起啲劇情
竹野內豐

新年有sp

天童遮晒

屌你老味MISIA又黎屈機

佢個style嚟

就快又要出場

下年有SP
唔知有冇竹野內豐

MISIA正到

成個造型都唔個想點

好撚正呀

好重

係咪1月2號？

d live真係好痴線

唔放返個名出黎唔俾你出場呀

有

睇到喊。

天台嗰六條腿

唔知想點就係佢特色

overall黎講，無舊年好睇
好多野都loop返舊年/幾年前，卡士都麻麻地

台北？

準備上了，上完再放

果集由頭喊到落尾

同舊年比嘅話 咁舊年好好多

好癲

熄你咪

一早係夏威夷結左架啦應該
比記者影過

into the light無佢後生咁震撼

彩虹旗

我要佢果兩條夠了

今年唔知做乜好多炒冷飯

大魔王級live

嗰年係計幾多粒波 觀眾點投都係得一粒波 但評審每人一粒
最後被人屌到以後唔敢再咁玩

cd咀misia...

everything

禾全部都要

好撚勁 MISIA

現場live聽everything 仲正

明顯大物唔賣帳...

Misia 呢part好正

Everything

金元寶

唔係掛原來一早結咗

佢去過台灣支持平權運動

舊年淨係米津嗰part都正到打冷震

初頭以為家庭喜劇，搞下笑有啲溫馨家庭倫理，點估到要死人。

Sad

今年日本都好似冇乜特別爆嘅話題

咁achan交比我

等睇金爆係CDTV 點玩野仲有睇頭

奧運一定要出場呀我要全世界都識佢

改年號
下年應該會好D

最大咪轉年號 欖球世界盃 下年奧運
轉年號就肯定玩懷舊
欖球奧運又係請班運動員上黎
結果係做返其他音樂節目做過曬既野

天台三條女都ok呀

點解arashi先lag呀

不過今年都冇乜心情睇

跪求cdtv live link

黑科技

老公

三條女本身都target海外巿場
MISIA真係deserve多啲人識

youtube live順好多

你犯眾憎呀依家

未開始，到時放link，而且CDTV頭段唔會好精彩，一般香港時間12點打後開始先多野睇

今年都唔錯
咁快就到尾聲

松本個頭咩事

又真係幾似

頂

好彩唔係唱reborn ver

off topic, 今年仲有冇搞笑藝人歌唱比賽(e.g. 笨蛋主義，岩井勇氣)，然後嘉賓要忍笑?

唉收尾嗰年先做埋D乜春日中友好大使

下年last佢地會唔會著番出道果套唱arashi

背心仔

真係一聽就覺得好似

屌真係好嬲
擺佢地上檯

12月牙清

話時話嵐D歌好似今年先上串流平台

如果會就真係正爆

cam man成日亂入

一早要上啦 全個Ｊ家都係

唔鍾意turning up

睇4k台先係咁

冇計 而家日中關係幾好

聽聽下都幾好啊 幾好唱下

其實係咪因為佢地唔想做先解散

二宮要練翻D腹肌出嚟先

我睇youtube個live炸

有reborn做對比即刻好聽左

咪４Ｋ台

J家所有artist都係

好鐘意聽小大唱live

YouTube 個 live 就係4k台，我都睇緊

好似我打開隻game咁

好過Reborn啦我覺得

咪姐係4k

佢啲腹肌係一舊嘅體制㗎，練得好辛苦先做到

1080同4K NHK係分開處理

呢首唔知點解硬係有種自high緊既感覺

可以聽過世

原來係咁

舊年都唔多覺
今年幾劑

覺得好k pop feel，有啲怪
雖然首歌不停出現j pop呢隻字

個館有暖氣嫁啦，係得天台果三條女要凍咋嘛

佢啲solo我成日j

得兩首

咪4K台囉

佢地仲有4個字就倒數

舊年已經係咁

以為有三首

我下半 part 先開始睇，差唔多個個表演都有呢個情況出現

白組3:0 standby

觀鳥學會？

無眼睇

野鳥研究所

わくまゆ真係穩過桑子好多,起碼唔會講錯嘢...

白組應該又贏啦

電話聆聲仲用緊au simple嗰兩句

年年都係佢地幫手目測

top secret

さユり同aimer幾時先會有機會出場
好想佢地（特別係さユり)多d人識

白組

Ｕ記應該有贊助HEATTECH既 話晒代過言

今年變左天台幾條仔

有鬼滅？無睇到添

聽落覺得幾chill幾開心。

咁就完左

兩個都唔似鍾意拋頭露面

放個名出黎未

LISA，前半七點幾果陣

今年有LiSA嘛

咁多大野智粉出現嘅

計埋 nhk 首奧運主題曲都算有三首既

英文幾型

白組唔win我切

今年最鍾意Pretender同白日
森美果段都正

今次電視觀眾做關鍵一票

你叫相葉出左來先

白組win左

さユり以前唱街頭嫁喎

初初聽pleasure聽左做pressure

白

leader搶旗呀

有就事實上解散嘅嵐點輸

大宮sk

我地黎溝通下先 黎 黎 黎

好想撲向櫻井翔

白組又贏

審查員BUY紅組...

天氣之子嗰到最正

我都係
Pretender同白日
而且都係今年最hit

認同希望下年繼續有

藍擔

下年真係解散應該都係白組贏，可以頒定都得

仲以為會跟返1963年個時咁用東京五輪音頭做尾

搶旗呢

J跨

廢時3比0咁肉酸

下年紅白就應該會

白組好波

睇J家

算啦，你叫英美國人唱都未必唱得準

出年佢做主持自己拎啦

想聽愛にできることはまだあるかい

唔係解散
係休息

聽pretender會諗起信用詐欺師

5歲o個個想攬炒官台wwww

又到左高收視節目

好似搶過一次, 上年都無搶

leader 好似喊？

完了

搶鏡好多
龍珠🐲
紅組又冇小林幸子果類

白組條龍同天氣之子天台冇得輸啦

又一年了

係咪有jonhny CD？

邊度有j跨直播

有冇countdown link

唔洗應該, 下年紅白係嵐真正最後一日, 肯定贏

本來係黃擔，佢同左個臭閪一齊之後心鳩淡 專心j小大

有林生都無得輸 (雖然係特別演出) 但係我覺得D人會計入白組

同求

好想睇大ちゃんsolo主持一次 雖然冇咩可能

小大把聲j死人

有無cdtv link

其實arashi下年仲上唔上紅白...
smap喺解散果年都冇上紅白

一定啦而家頒定都得

下年想五個人一齊再做主持
都睇咗佢地咁多年
一諗到之後冇得再睇就想喊

有冇拎？

SMAP 情況唔同既

佢啲solo真係好正

睇完j家再睇cdtv好唔好

smap 係不歡而散，同 arashi 唔一樣既

好

CDTV死link?

多謝巴打

唔知點解好鍾意佢隻rain

早左轉台 播緊sasuke劇透左自己

KP

backstage only?

有E-girls

年年都頂唔到 睇cctv好快瞓著

係 ARASHI下年應該會上 當年SMAP散得咁核突

空中飛人 HSJ

我跳

山田O唔OK 嫁
好似怕高?

CDTV仲未開始 22:55先開始

忍者戰士咁快衰左

今年冇藤原櫻 miwa 冇咩動力睇到尾

我SEXY ZONE

只要係工作就唔怕

CDTV

今年企車仔 好安全

未開始

點解睇唔到j跨嘅

好似係
自膠

CDTV出演アーティストたちによるバックステージでのトークを
動画配信サービス「Paravi(パラビ)」で無料ライブ配信します！（会員登録不要）

諗起世界奇妙物語偷歌編

你地而家開係咪關8

係呢個喇! Thanks.
等出中文字幕

cdtv開波了 一黎就乃木板

j跨load唔到呀

錄播

CDTV都開始左了

kattun

開始啦 有畫面了

NEWS 自費台 好慢

lag到

山P

CDTV另開Po定照傾？

山p

爆左再先開啦

lag住睇山p

山p好似靚仔咗

是但，無所謂，交俾巴打你？

龜梨

樣係冇得輸
但一唱歌就

靚仔到可以忽略呢點

youtube有CDTV 但唔知頂到幾耐

咁爆咗先

可能我訓咗都未爆

我又諗返起趺咪

光一生日快樂

可以bin一世

我都係

成功倒數到最後3秒

第一句以為佢渣唔實咪

畫面好劣

有冇紅白link?好多link死哂

跳

明年請早

做完喇

有金爆
一陣又夾鏈？

完左喇喎

希望撐到耐啲

又喺架車度迎接新一年

光復香港 時代革命

下年佢地俾官台包左黎用,點會唔上

thx。睇到尾頂唔順去咗打機。番到黎諗住再睇就完咗

一陣

KK唱夜空

今年紅白好一般
上年正好多

日本已經係2020年

咁又一年
新一年一定要光復香港

等SEXY ZONE

同行兒女為正義時代革命

youtube link被滅

btw各位新年快樂

多謝各位巴打俾Link

翻唱我跳

又係關8 one love

關八而家5個人 翻唱ARASHI啱啱好

cd倒睇到喎

啱啱都想講

六筒

6筒終於出道喇

林生首歌真係好正

真心正 近排成日loop

請得郁林生真係

更新

紫耀BB

等睇金爆

錫腳j跨牙簽定番

而家快快手去沖個涼先

冇人睇富士？

睇唔慣massu黑髮

今晚好忙

屌做乜咁多抖陰

好多人J緊J家 唔得閒打字

修2 彰

無計啦依家日本興啊嘛

新一代日本仔真係垃圾

青春amigo

點解好似聽唔到山P唱

青春AMIGO

嵐黎喇

枝咪又.....

又跌咪

況天佑

青春アミーゴ

CDTV果個twitch做咩要飛返去乃木坂

嗰陣跌咪去執支咪嘅時候仲有聲出

係咪多數人都睇緊J家，無人睇 cdtv?

事故掛

竟然趕到

吉澤亮好靚仔

係咪齊曬？

小大好可愛

啱啱賣廣告所以比大家睇多次？

屌あいみょん真係完全冇LIVE

應該係 咁冇野了

賣廣告飛返去比大家睇乃

troublemaker真係好正
個mv仲正

一到嵐就疾哂

平手

又USA

有無人有日本筋肉擂台嘅重播link

唔該曬

次次一唱呢首就出事

個台主係乃木坂fans

believe
難得嘅快歌

跳一隻都搞成咁

V6 25周年

嵐

岩岩有幕重複左3次

wish 😎

算係佢fans
其實以佢實力同呢幾年咁heat
絕對有資格上紅白

上年唔係有上咩

剛個髮型終於型返

超人迪加 老咗好多

kenken

碌返上前幾頁

twitch條友乃飯嚟

而家又播多次

逼人係咁loop

屌佢twitch條友又loop多次

我想聽パプリカ呀

又乃

on9

笑死

駛唔駛睇咁多次....

cdtv有冇youtube live link?

好過睇廣告

轉睇CDTV

j跨咁就完左要等下年

今晚唔知可以聽幾多次インフルエンザ呢

cdtv條友仲直唔直播架

屌條twich想點

一班好假既小朋友

冇左平手?

冇平手了

黑羊！！！

twich個channal似有問題，請用巴打俾既以上youtube link睇

光b

聽埋黑羊就轉

真.隱c !

原來無問題，真係條友狂loop

佢有冇skip 左咩人？

暫時應該淨係skip左パプリカ

就係有

休養下

應該有建議棄twich，我唔係用twich睇，具體唔清楚

光妹真係好矮

J家完左，得CDTV

更新

黑羊有佢好睇d

宜家做C果個邊個

條友似想skip剩秋元康系列的歌手

櫸定akb

睇緊cdtv

欅
AKB 唔知也罷 淨係識白間同岡田

King Gnu冇飛

二期生 森田光

Exile 都有

AKB 矢作萌夏

而家 twitch 又正常翻，聽緊白日

自膠，原來問欅

仲以為佢畢業收左皮

睇youtube穩陣

白日咁heat都剩係排第7

唔知下年countdown有無arashi份
佢地過咗31/12/2020就暫停活動
但係countdown係去到1/1/2021

白日唔易唱都可以次次唱得咁好聽

まちがいさがし排十幾

接受唔到得返一年時間

下年目標係排第六

教世主喎
搵返教世豬出黎算啦

呢幾年已經慣咗睇交嵐美食生死戰送飯

twitch 比人ban左

新一年，光復香港，時代革命！

大家咁話

攬炒了

Happy New Year!!!! 光復香港 時代革命！

祝手足 Happy New Year 光復香港 時代革命！

Happy New Year 光復香港 時代革命

1月1 維園見

條女咁撚高 泡團?

EXCEL 系列

YMCA

抵啦乃飯係咁loop

暗示自己係gay ?

係咪冇哂高清link啦

個台本身就係播乃

佢而家好似開心左好多，會接觸多d其他人
佢d歌真係好治癒

dean可以唱晒成首

幾好聽wo

第一次聽

深夜節目慢慢唱唔洗比人圈

勁歌熱舞

等KING & PRINCE
最想睇豆柴の大群希望有光頭P出黎

E-girls都解散了

cdtv akb出左未
我等山本彩要3-5:00

D 歌好好聽 可惜

AKB 唱左

晏D又有天台果3條女 大家唔好訓

唔好意思 原來仲有得唱

金爆幾點

咁我2點再睇

啱啱話再出啊 唔好走啊

打住機睇

金爆

到金爆 今年早左

來了來了

東京事變復活了

何もしません

女々しくて

新年係要聽呢首先有feel

開波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢d先有過年氣氛

上年好似都係玩lotion

金爆永遠唔會令我失望

又係砌字

前年都係

mouse

見到條J形

我都係咁話炒旺個場

橫總向總驚到

你咪又係為睇仔

Little Glee Monster

唱足十年

寫唔到ねずみ就寫マウス

我好大愛既 我係天台fans同時都係j家仔仔fans

金爆冇令人失望過

有無人真係會睇晒cdtv

睇緊

希望頂到

手越又同柏木同場
有無下場

好快過

天台三條女就出

天台果三條女唱再生 正

睇完j家好空虛

新年Q

今年冇藤原櫻 應該頂唔住了

一陣仲有KP

好撚正

CALL 埋上上上一齊黎

係啊屌
啱啱見到勁興奮
我都好鐘意kenty

唱再生

夠J 一晚

天台三條女出

天台

Btw手越個髮型好正
飯左佢咁耐第一次咁鐘意佢個髮型

唔止一晚

得半首

PTA CORNER 呢得咁少

好, 瞓覺
聽日見
之後就下年紅白再見

Perfume 唔可以只聽歌, 一定要睇埋跳舞, 成件事先perfect

年尾見

咁又唔係，電話playlist 經常聽，一樣好正

DA PUMP 唱左USA 未?

不過TBS啲live show真係好頹

年中都有FNS 既 如果有人開POST既話

edge of days 正

唱左

唱左了

我都有聽開, 但要夾埋佢地既舞加舞台效果先係最完美享受
話說天台三條女係上年定前年既事?

紅白2017

So sad, 咁可以訓了~

金爆都一早出埋

今年可以早d訓

維園見

眼訓，我都頂唔順了，訓先，各位手足聽日見
應該都爆唔到post??如有可以自行睇情況開唔開post

今年12月31日紅白再見

唔知多唔多人睇

little glee monster 上年又係呢隻歌

Lisa 姐唱左鬼滅未??

原來今年有kpp

大仙貝 C 位

我就一定睇既 全追

未出

KING & PRINCE

跑3場

後生 唔怕啦

Lisa就出

Lisa Next

呢首live真係超難唱....

世界第一山本彩呢?

幾時出
就係等緊山本彩

彩姐J！

彩姐來了

準備

真係準備踩全場

輕鬆啦 同埋要DL 返J家CD黎J

Shishamo!!!!!

奈奈

彩姐！！！！！

彩姐

SHISHAMO正
晏啲仲有緑黄色社会
唔知頂唔頂到

睇完彩可以訓了

元producer

豆柴の大群
光頭P

彩姐世界第一
山本無雙

我買左永續光頭P嫁

瞓了

永續同罰都買咗

weak